其實poly民主牆做乜

關蛇點解要撕

su改半個民主牆做連儂牆紀念928
學校勒令928 1800前還原
否則沒收su管理權
後尾直情攞紅紙封埋連儂牆
所以佢就去左撕